連登仔可以幫人賣咩廣告?

一蚊雞保鑣

避孕套

呼籲家長唔好生個毒撚出嚟